如果你響外國出世會點？

我見有唔少如果Messi, Bill Gates, Steve Job... 響香港出世會點嘅文，基本上都推斷出響香港好難追夢

咁不如掉翻轉，如果你響外國出世，家境容許你追夢，你會點？

相信自己嘅潛能，誇大啲都唔怕，想聽吓你哋嘅夢想

日日返工

屌 然後你老細驚你破最高工時叫你放工

讀完高中就同條女結婚，搬出去買間大屋，生十個八個仔女

好 你哋都仲係好現實 想睇做足球員、太空人嗰啲

想做美軍 射爆解放軍

挑，如果我外國出世，我做撚咗總統啦

可以有自己嘅一間房
好chill嘅人生
搵幾多用幾多唔使諗

Ok 你本事

at least 踢緊地區聯賽

我都想
巴打踢咩位？

會好肥

諗多左，但都係一條咸魚

至少唔洗擔心住屋問題 同埋可以呼吸自由既空氣

球星週薪十幾萬鎊 日日食好西

做一個好撚有錢既engine撚

回流返香港嘅嘆袓國發展速度驚人

概

有自己間屋
得閒叫朋友上黎睇波開 party
後花園買個 BBQ 爐開餐

好令人嚮往

其實外國出世一樣可以好慘

但好肯定一樣就係我可以嘗試做返自己

回流返香港賺錢

應該係白膠一個，係小鎮大思想簡單d，加上我個人又冇咩野心要出大城市要有d咩成就，應該真係係條村鳩一世就算，唔洗再係香港被逼搵錢